有冇人到依家仲支持熱血公民同陳雲？

In皇上and國師we trust
大家記得要課金支持佢地

係囉，不如人小小認左佢，除非你自己都覺得唔撚見得人既遮